{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"Porcentaje (%)","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Tasa de ocupaci\u00f3n anual de la residencia Flora Trist\u00e1n","graph_titles":[],"graph_type":"bar","indicator_available":"","indicator_name":"Tasa de ocupaci\u00f3n anual de la residencia Flora Trist\u00e1n","indicator_number":"11.3.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"not_available","related_indicators":[],"reporting_status":"complete","sort":"","source_active_1":true,"source_organisation_1":"UPO","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"Lograr que las ciudades y los asentamientos humanos sean inclusivos, seguros, resilientes y sostenibles","SDG_TARGET":"De aqui\u0301 a 2030, aumentar la urbanizacio\u0301n inclusiva y sostenible y la capacidad para la planificacio\u0301n y la gestio\u0301n participativas, integradas y sostenibles de los asentamientos humanos en todos los pai\u0301ses","SDG_INDICATOR":"Tasa de ocupaci\u00f3n anual de la residencia Flora Trist\u00e1n","SDG_INDICATOR_INFO":"","CONTACT_ORGANISATION":"UPO","ORGANISATION_UNIT":"","STAT_CONC_DEF":"","UNIT_MEASURE":"Porcentaje (%)","COVERAGE":"","indicator_level":"Resultado (ofrece informaci\u00f3n sobre el cumplimiento de los objetivos de los ODS a nivel de la UPO)","indicator_type":"Colectivos de inter\u00e9s","area_action":"Ciudades y comunidades sostenibles","five_ps":"Prosperidad","main_activity":"Servicios comunitarios","target_number":"11.3","goal_number":"11","indicator_sort_order":"11-03-01"}