{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"N\u00famero total","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Oferta acad\u00e9mica en cambio clim\u00e1tico","graph_titles":[],"graph_type":"bar","indicator_available":"","indicator_name":"Oferta acad\u00e9mica en cambio clim\u00e1tico","indicator_number":"13.3.3","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"not_available","related_indicators":[],"reporting_status":"complete","sort":"","source_active_1":true,"source_organisation_1":"UPO","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"Adoptar medidas urgentes para combatir el cambio clima\u0301tico y sus efectos","SDG_TARGET":"Mejorar la educacio\u0301n, la sensibilizacio\u0301n y la capacidad humana e institucional respecto de la mitigacio\u0301n del cambio clima\u0301tico, la adaptacio\u0301n a e\u0301l, la reduccio\u0301n de sus efectos y la alerta temprana","SDG_INDICATOR":"Oferta acad\u00e9mica en cambio clim\u00e1tico","SDG_INDICATOR_INFO":"","CONTACT_ORGANISATION":"UPO","ORGANISATION_UNIT":"","STAT_CONC_DEF":"","UNIT_MEASURE":"N\u00famero total","COVERAGE":"","indicator_level":"Proceso (ofrece informaci\u00f3n sobre el esfuerzo, recursos, decisiones y acciones que la UPO est\u00e1 realizando para cumplir con los ODS)","indicator_type":"Docencia / Investigaci\u00f3n","area_action":"Acci\u00f3n por el clima","five_ps":"Planeta","main_activity":"Docencia","target_number":"13.3","goal_number":"13","indicator_sort_order":"13-03-03"}