{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"N\u00famero total","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"N\u00famero de personas (PDI+PAS) que acogen planes de conciliaci\u00f3n","graph_titles":[],"graph_type":"bar","indicator_available":"","indicator_name":"N\u00famero de personas (PDI+PAS) que acogen planes de conciliaci\u00f3n","indicator_number":"5.4.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"not_available","related_indicators":[],"reporting_status":"complete","sort":"","source_active_1":true,"source_organisation_1":"UPO","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"Lograr la igualdad de ge\u0301nero y empoderar a todas las mujeres y las nin\u0303as","SDG_TARGET":"Reconocer y valorar los cuidados y el trabajo dome\u0301stico no remunerados mediante servicios pu\u0301blicos, infraestructuras y poli\u0301ticas de proteccio\u0301n social, y promoviendo la responsabilidad compartida en el hogar y la familia, segu\u0301n proceda en cada pai\u0301s","SDG_INDICATOR":"N\u00famero de personas (PDI+PAS) que acogen planes de conciliaci\u00f3n","SDG_INDICATOR_INFO":"","CONTACT_ORGANISATION":"UPO","ORGANISATION_UNIT":"","STAT_CONC_DEF":"","UNIT_MEASURE":"N\u00famero total","COVERAGE":"","indicator_level":"Resultado (ofrece informaci\u00f3n sobre el cumplimiento de los objetivos de los ODS a nivel de la UPO)","target_number":"5.4","goal_number":"5","indicator_sort_order":"05-04-01"}