{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"N\u00famero total","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"N\u00famero de personas que participan en actividades de formaci\u00f3n relacionadas con la prevenci\u00f3n de riesgos y la seguridad laboral","graph_titles":[],"graph_type":"bar","indicator_available":"","indicator_name":"N\u00famero de personas que participan en actividades de formaci\u00f3n relacionadas con la prevenci\u00f3n de riesgos y la seguridad laboral","indicator_number":"8.8.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"not_available","related_indicators":[],"reporting_status":"complete","sort":"","source_active_1":true,"source_organisation_1":"UPO","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"Promover el crecimiento econo\u0301mico sostenido, inclusivo y sostenible, el empleo pleno y productivo y el trabajo decente para todos","SDG_TARGET":"Proteger los derechos laborales y promover un entorno de trabajo seguro y sin riesgos para todos los trabajadores, incluidos los trabajadores migrantes, en particular las mujeres migrantes y las personas con empleos precarios","SDG_INDICATOR":"N\u00famero de personas que participan en actividades de formaci\u00f3n relacionadas con la prevenci\u00f3n de riesgos y la seguridad laboral","SDG_INDICATOR_INFO":"","CONTACT_ORGANISATION":"UPO","ORGANISATION_UNIT":"","STAT_CONC_DEF":"","UNIT_MEASURE":"N\u00famero total","COVERAGE":"","indicator_level":"Proceso (ofrece informaci\u00f3n sobre el esfuerzo, recursos, decisiones y acciones que la UPO est\u00e1 realizando para cumplir con los ODS)","indicator_type":"Colectivos de inter\u00e9s","area_action":"Salud y seguridad","five_ps":"Prosperidad","main_activity":"Servicios comunitarios","target_number":"8.8","goal_number":"8","indicator_sort_order":"08-08-02"}